{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SCHNAYDERMANS/GM0023031710446/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shirt Bd Non-Binary Selfcheck - Black"
    },
    "text": "ブランドSCHNAYDERMANSの商品番号 SS23 / QM3264SS25トンオントーンチェックパターンが引き立つシャツです。 メーカーはSCHNAYDERMAN''Sで、レーヨン100%素材で作られており、しなやかな動きを感じることができます。 この製品は簡潔なボタンダウンディテールで端正な感じを生かしており、ゆったりとしたシルエットで様々なスタイリングが可能です。 このシャツの表地はレーヨン100%で、洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能だという点です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておいてはいけません。 ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせ、毛皮と毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 生地素材の特性上、摩擦などでほつれが生じることがありますので、取り扱いにはご注意ください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと素材や色が異なる混合物は色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 服の形を整えて陰干ししなければならず、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品の損傷や変形が生じることがあるので、必ず自然乾燥してください。 また、生地の特性上炎に弱いので炎が燃え移ることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "SCHNAYDERMAN'Sです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "レーヨン100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際の注意点はありますか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーに銀箔紙をかぶせ、毛皮と毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなスタイリングが可能ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットで様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "簡潔なボタンダウンディテールと端正な感じ、しなやかな動きを感じることができるレーヨン100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "自然乾燥させる必要があります。ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品の損傷や変形が生じることがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの取り扱いに注意点はありますか？",
            "answer": "生地素材の特性上、摩擦などでほつれが生じることがありますので、取り扱いにはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと素材や色が異なる混合物は色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは炎に弱いですか？",
            "answer": "はい、生地の特性上炎に弱いので炎が燃え移ることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 465
    }
}